{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042239",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050303",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영등포 캡슐마중게스트하우스"
    },
    "text": "永登浦駅周辺に位置する宿で、周辺には様々な観光地が隣接しています。 永登浦市場駅、文来駅、そして永登浦駅の近くに位置しているので交通も便利です。 入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。 もし午前12時以降にチェックインする場合、1時間当たり3,000ウォンの追加料金が発生します。 また、基準人数以外の人数が追加される場合は、ペンションまで必ず連絡しなければならず、連絡をしない場合は予約がキャンセルされることがあります。 送迎サービスも提供していますが、距離によって料金がかかる場合があります。 ピックアップは最低一日前に予約が必要で、未予約の場合、当日現地にて決済が可能です。 ご予約の際、乳幼児を含む人数に応じて追加料金が発生し、最大人数を超えることはできず、当日現地にて決済します。 宿泊施設では無料のWi-Fiが提供されており、ペット同伴の入室はできません。 宿の中にはカフェがあって休息を取るにも良く、パーティーの提供も可能です。 また、年中無休でクラブパーティーを希望する方は事前に予約をしなければならず、1人当たりの費用が追加でかかります。 駐車場もあり、利用は無料です。 お客様のために入室は午後3時、退室は午前11時に決まっています。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の入室時間は何時ですか？",
            "answer": "宿の入室時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "宿の退室時間は何時ですか？",
            "answer": "宿の退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "午前12時以降にチェックインする場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、午前12時以降にチェックインする場合、1時間当たり3,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を超える場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "宿泊人数を超える場合は、必ずペンションに連絡しなければなりません。連絡をしない場合、予約がキャンセルされることがあります。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、送迎サービスを提供しています。ただし、距離によって料金がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスの予約はどうすれば良いですか？",
            "answer": "送迎サービスの予約は最低一日前に行う必要があります。未予約の場合、当日現地での決済も可能です。"
        },
        {
            "question": "乳幼児の料金はありますか？",
            "answer": "はい、乳幼児を含む人数に応じて追加料金が発生します。当日現地での決済となります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設でWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "宿内にカフェはありますか？",
            "answer": "はい、宿内にはカフェがあります。休息を取るのにも利用できますし、パーティーの提供も可能です。"
        },
        {
            "question": "クラブパーティーを希望する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "クラブパーティーを希望する場合は、事前に予約が必要です。また、1人当たりの費用が追加でかかります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "宿の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "宿の入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 391,
        "QA": 508
    }
}